<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Adhérents on OpenGento - Communauté de développeurs ecommerce</title>
    <link>https://opengento.github.io/adherents/</link>
    <description>Recent content in Adhérents on OpenGento - Communauté de développeurs ecommerce</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-fr</language>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Jul 2018 17:34:22 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://opengento.github.io/adherents/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Adexos</title>
      <link>https://opengento.github.io/adherents/adexos/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jun 2018 17:34:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://opengento.github.io/adherents/adexos/</guid>
      <description>Adexos est une agence web experte de la solution Magento.
Basés à Béthune et Paris, nous sommes spécialisés dans la création numérique et le commerce digital.
Notre terrain de jeu : le CMS open-source Magento.
Utilisé au sein de l&amp;rsquo;agence depuis plus de 10 ans, nous maîtrisons la solution, avec une équipe expérimentée de 25 développeurs dont nos mentors sont certifiés. à cela s’ajoute la maîtrise de la programmation PHP, les environnements Git et du déploiement continu, la connaissance des contraintes SEO et l&amp;rsquo;expertise en développement de connecteurs ERP, afin de développer un projet dans les règles de l&amp;rsquo;art.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BlackBird</title>
      <link>https://opengento.github.io/adherents/blackbird/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jun 2018 17:34:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://opengento.github.io/adherents/blackbird/</guid>
      <description>Chez Blackbird agency nous concevons et développons des sites e-commerce exclusivement sur Magento depuis 2015.
Basée à Strasbourg, notre équipe compte aujourd’hui 12 membres dont 7 développeurs spécialistes de la solution, qui conçoivent également des extensions pour Magento 1 et 2 en vente sur notre store.
Attachés à l’open-source et à Magento, nous souhaitons voir la communauté française se renforcer, et nous y contribuons à travers notre soutien à Opengento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>LUMAO</title>
      <link>https://opengento.github.io/adherents/lumao/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jun 2018 17:34:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://opengento.github.io/adherents/lumao/</guid>
      <description>Lumao propose à ses clients de l’expertise e-commerce sur le CMS Magento dans une équipe à taille humaine.
Nous travaillons pour tout type de clientèle.
Nos clients peuvent faire une commande par semaine comme 3 000 par heure.
Nous visons plus les PMEs que les grands-comptes (on ne fait plus de régie). Nous propososons des prestations de développement, d&amp;rsquo;hébergement (avec infogérant externe), d&amp;rsquo;application d&amp;rsquo;audit SEO.
Nous avons également une agence partenaire qui s&amp;rsquo;occupe du SEO (Adwords, Facebook) ainsi qu&amp;rsquo;une autre agence pour le design.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mollie</title>
      <link>https://opengento.github.io/adherents/mollie/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jun 2018 17:34:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://opengento.github.io/adherents/mollie/</guid>
      <description>Disponible sur la marketplace Magento depuis plusieurs années, Mollie est un Partenaire Gold d&amp;rsquo;Adobe Commerce et une solution de paiement sécurisée, transparente et complète pour Magento 1 &amp;amp; 2. Mollie est le premier fournisseur de services de paiement compatible Hyvä Checkout, assurant le succès et la sécurité des transactions. Grâce à Mollie, les e-commerçants utilisant Hyvä Checkout ont la possibilité de proposer plus de 25 méthodes de paiement différentes. Cela permet d’offrir une expérience d’achat complète à travers toute l’Europe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Monsieur Biz</title>
      <link>https://opengento.github.io/adherents/monsieurbiz/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jun 2018 17:34:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://opengento.github.io/adherents/monsieurbiz/</guid>
      <description>Monsieur Biz est une agence web experte dans la réalisation de projets e-commerces de qualité.
Spécialisée sur Magento et Sylius, l’agence avance dans son expertise avec des clients de toute taille.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nola Consulting</title>
      <link>https://opengento.github.io/adherents/nolaconsulting/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jun 2018 17:34:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://opengento.github.io/adherents/nolaconsulting/</guid>
      <description>Notre agence spécialisée dans le e-commerce, notamment avec Magento, place la satisfaction du client au cœur de ses préoccupations. Nous offrons des solutions personnalisées pour répondre aux besoins de chaque entreprise. Grâce à notre expertise en matière de technologie, y compris Magento, et de stratégie digitale, nous aidons nos clients à réussir dans un environnement en constante évolution. Nous sommes convaincus que la réussite passe par une approche centrée sur l&amp;rsquo;utilisateur, une compréhension approfondie du marché et une capacité à innover en permanence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PH2M</title>
      <link>https://opengento.github.io/adherents/ph2m/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jun 2018 17:34:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://opengento.github.io/adherents/ph2m/</guid>
      <description>Expert Magento depuis plus de dix ans, grands comptes, petits clients, marques comme distributeurs, nous développons des sites avec Magento1/Openmage, Magento2 et Front-Commerce des boutiques de haute qualité.
Agence de formation pour les développeurs, nous sommes aussi grandement impliqués dans la communauté Magento francophone.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
