<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Adhérents on OpenGento - Communauté de développeurs ecommerce</title>
    <link>https://opengento.github.io/adherents/</link>
    <description>Recent content in Adhérents on OpenGento - Communauté de développeurs ecommerce</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-fr</language>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Jul 2018 17:34:22 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://opengento.github.io/adherents/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>BlackBird</title>
      <link>https://opengento.github.io/adherents/blackbird/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jun 2018 17:34:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://opengento.github.io/adherents/blackbird/</guid>
      <description>Chez Blackbird agency nous concevons et développons des sites e-commerce exclusivement sur Magento depuis 2015.
Basée à Strasbourg, notre équipe compte aujourd’hui 12 membres dont 7 développeurs spécialistes de la solution, qui conçoivent également des extensions pour Magento 1 et 2 en vente sur notre store.
Attachés à l’open-source et à Magento, nous souhaitons voir la communauté française se renforcer, et nous y contribuons à travers notre soutien à Opengento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>commit42</title>
      <link>https://opengento.github.io/adherents/commit42/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jun 2018 17:34:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://opengento.github.io/adherents/commit42/</guid>
      <description>commit42 est un studio de d’innovation Web spécialisé dans les technologies React, CakePHP, NodeJS, Vuejs Magento et PWA.
Ses projets peuvent varier de la maintenance d’une boutique en ligne à la réalisation d’applications métiers spécifiques (gestion de flotte de livraison avec Web App PWA pour les chauffeurs) en passant par des projets d&amp;rsquo;organismes public (fusion de données depuis plusieurs pôles de la Direccte)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>LUMAO</title>
      <link>https://opengento.github.io/adherents/lumao/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jun 2018 17:34:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://opengento.github.io/adherents/lumao/</guid>
      <description>Lumao propose à ses clients de l’expertise e-commerce sur le CMS Magento dans une équipe à taille humaine.
Nous travaillons pour tout type de clientèle.
Nos clients peuvent faire une commande par semaine comme 3 000 par heure.
Nous visons plus les PMEs que les grands-comptes (on ne fait plus de régie). Nous propososons des prestations de développement, d&amp;rsquo;hébergement (avec infogérant externe), d&amp;rsquo;application d&amp;rsquo;audit SEO.
Nous avons également une agence partenaire qui s&amp;rsquo;occupe du SEO (Adwords, Facebook) ainsi qu&amp;rsquo;une autre agence pour le design.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Monsieur Biz</title>
      <link>https://opengento.github.io/adherents/monsieurbiz/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jun 2018 17:34:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://opengento.github.io/adherents/monsieurbiz/</guid>
      <description>Monsieur Biz est une agence web experte dans la réalisation de projets e-commerces de qualité.
Spécialisée sur Magento et Sylius, l’agence avance dans son expertise avec des clients de toute taille.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Occitech</title>
      <link>https://opengento.github.io/adherents/occitech/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jun 2018 17:34:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://opengento.github.io/adherents/occitech/</guid>
      <description>Occitech</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PH2M</title>
      <link>https://opengento.github.io/adherents/ph2m/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jun 2018 17:34:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://opengento.github.io/adherents/ph2m/</guid>
      <description>PH2M</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
