<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Événements on OpenGento - Communauté de développeurs ecommerce</title>
    <link>https://opengento.github.io/events/</link>
    <description>Recent content in Événements on OpenGento - Communauté de développeurs ecommerce</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-fr</language>
    <lastBuildDate>Sat, 02 Jun 2018 17:34:22 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://opengento.github.io/events/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Weekend Opengento Sélestat 2024</title>
      <link>https://opengento.github.io/events/weekend-opengento-selestat-2024/</link>
      <pubDate>Thu, 30 May 2024 12:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://opengento.github.io/events/weekend-opengento-selestat-2024/</guid>
      <description>Quoi ? Une deuxième édition en 2024 ? Oui !
Mais qu’est-ce que le Week-end Opengento ? Mais qu’est-ce que le Week-end Opengento ?
La possibilité de se réunir dans une ambiance conviviale et détendue pour parler dev, infra, méthodes de travail mais pas que ! C’est surtout le plaisir de se retrouver et de se rencontrer, (en chair et en os), et pas que sur Slack ou X, mais surtout d’apprendre et de partager !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Weekend Opengento 2024</title>
      <link>https://opengento.github.io/events/weekend-opengento-2024/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Oct 2023 15:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://opengento.github.io/events/weekend-opengento-2024/</guid>
      <description>Week-end Opengento Toulouse Le Week-end Opengento 2024 arrive à grand pas !
Nous serons en mars 2024 à nouveau à Croix de Pastel à Lavaur à côté de Toulouse. https://www.gite-croix-de-pastel.fr/
(Voir les photos de la précédente édition)
Retours en images Voir les photos.
Les projets Les talks Les projets Mais qu’est-ce que le Week-end Opengento ? La possibilité de se réunir dans une ambiance conviviale et détendue pour parler dev, infra, méthodes de travail mais pas que !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Weekend Opengento 2022</title>
      <link>https://opengento.github.io/events/weekend-opengento-2022/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jan 2022 10:00:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://opengento.github.io/events/weekend-opengento-2022/</guid>
      <description>Week-end Opengento Toulouse Le Week-end Opengento 2022 arrive à grand pas !
Après 2 ans de pause à cause du Covid, nous serons cette année à Croix de Pastel à Lavaur à côté de Toulouse. https://www.gite-croix-de-pastel.fr/
Retours en images Crédits photos : Monsieurbiz, Łukasz Bajsarowicz &amp;amp; Frédéric Martinez
Infos sanitaires : Un pass vaccinal à jour ou un test négatif récent est nécessaire.
Mais qu’est-ce que le Week-end Opengento ? La possibilité de se réunir dans une ambiance conviviale et détendue pour parler dev, infra, méthodes de travail mais pas que !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Weekend Opengento 2019</title>
      <link>https://opengento.github.io/events/weekend-opengento-2019/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Nov 2019 10:00:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://opengento.github.io/events/weekend-opengento-2019/</guid>
      <description>Week-end Opengento Béthune Le Week-end Opengento 2019 arrive à grand pas !
Nous serons cette année au parc d&amp;rsquo;Olhain (base de loisirs, parcours aventure dans les arbres, camping) dans le Nord Pas-de-Calais https://www.parcdolhain.fr/
Mais qu’est-ce que le Week-end Opengento ? La possibilité de se réunir dans une ambiance conviviale et détendue pour parler dev, infra, méthodes de travail mais pas que ! C’est surtout le plaisir de se retrouver et de se rencontrer, (en chair et en os), et pas que sur Slack ou Twitter, mais surtout d’apprendre et de partager !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Weekend Opengento 2015</title>
      <link>https://opengento.github.io/events/weekend-opengento-2015/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jun 2018 17:34:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://opengento.github.io/events/weekend-opengento-2015/</guid>
      <description>Week-end Toulouse 2015 Du vendredi 19/06 soir au dimanche 21/06 après-midi Imaginez une villa dans la campagne Toulousaine, oui avec Internet, mais aussi piscine, barbecue, verdure, soleil&amp;hellip;
Imaginez 20 développeurs passionnés regroupés pour échanger sur une techno, Magento, et créer ensemble… Imaginez en plus que les courses, les repas, même la vaiselle sont gérés, ils n’ont qu’à profiter de l’instant… Magento Paradise à la Française en somme !
En pratique Niveau Magento avancé requis Prix : 135 € TTC par participant tout compris sauf aller/retour Toulouse + 5 € d’adhésion à l’association.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Weekend Opengento 2016</title>
      <link>https://opengento.github.io/events/weekend-opengento-2016/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jun 2018 17:34:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://opengento.github.io/events/weekend-opengento-2016/</guid>
      <description>Week-end Toulouse 2016 L’événement soleil de l’année !
Du 1 au 5 juin 2016.
Dans une belle villa avec piscine et boulodrome, 20 développeurs Magento se retrouvent le temps d’un week-end pour échanger et co-construire des outils et extensions. Cette année, il est possible de venir à partir du mercredi pour du coworking jusqu’au vendredi, démarrage officiel de l’événement.
Participer Il faut être adhérent de l’association (5 €) pour pouvoir participer à l’événement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Weekend Opengento 2017</title>
      <link>https://opengento.github.io/events/weekend-opengento-2017/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jun 2018 17:34:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://opengento.github.io/events/weekend-opengento-2017/</guid>
      <description>L’événement Magento français à ne pas rater pour les développeurs Comme chaque année maintenant, nous organisons un week-end dans une villa privatisée en proche banlieue Toulousaine.
Les dates sont : Du vendredi 23 juin midi au dimanche 25 juin soir.
Les places coûtent 135 € par personne et prennent en charge l’intégralité du week-end (logement, nourriture, boissons, ménage). Il ne vous reste qu’à venir à Toulouse.
Rappel : pour participer, il faut être adhérent de l’association (5€) ce qui vous donnera accès à notre Slack !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Weekend Opengento 2018</title>
      <link>https://opengento.github.io/events/weekend-opengento-2018/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jun 2018 17:34:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://opengento.github.io/events/weekend-opengento-2018/</guid>
      <description>Nous y voilà enfin ! Le Week-end Opengento 2018 arrive à grand pas !
Cette année, nous nous éloignons de la ville rose pour nous rapprocher du pays de la lentille verte et de la liqueur de verveine ! Oui, nous serons cette année au cœur la Haute Loire, tout près des volcans d’Auvergne et au calme, loin du tumulte des grandes villes.
Nous serons réunis cette année dans la commune d’Allègre à 30 km du Puy-en-Velay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Organisez votre événement</title>
      <link>https://opengento.github.io/events/organisez-votre-evenement/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jun 2018 17:34:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://opengento.github.io/events/organisez-votre-evenement/</guid>
      <description>L’objet de l’association est essentiellement l’organisation d’événements Magento. Si vous souhaitez créer votre propre événement, nous serons ravis de pouvoir vous aider.
Nous mettons à votre disposition nos compétences en organisation, notre trésorerie pour avancer des frais et notre réseau humain pour trouver des participants, des orateurs voire des sponsors.
Quelques pré-requis :
L’événement est organisé par Opengento L’événement doit être uniquement organisé autour de Magento Son coût doit être entièrement auto-finançé, l’association ne participe pas au financement.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
